\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=1)

&& Der Zweck der Teamkleidung ist es, zwischen gegnerischen Teams zu unterscheiden und einzelne Spieler*innen zu identifizieren.
Dies ermöglicht Spieler*innen, Offiziellen und Zuschauer*innen die korrekte Interpretation des Spielgeschehens.


&& Außerdem schützt die Teamkleidung die Sicherheit und den Komfort der Spieler*innen und stellt die Fairness des Wettbewerbs sicher.


&& Des Weiteren wird durch eine hohe Qualität der Teamkleidung das öffentliche Bild unseres Sports verbessert und die Aufmerksamkeit von Medien und Zuschauer*innen auf Turnieren kann besser genutzt werden.


&& Diese Anforderungen sollen die Kosten, den Spieler*innen zur Erfüllung des Einsatzzwecks entstehen, minimieren.
Wenn die nötigen Ressourcen vorhanden sind, sind die Teams angehalten, die Mindestanforderungen zu übertreffen, um unseren Sport zu unterstützen.


&& Der DFV fordert die Teams auf, die Regeln und das öffentliche Bild des Sports bei der Auswahl von Designs von Teamkleidung für DFV-Turniere zu beachten.


&& Der DFV behält sich das Recht vor, Teams zur Anpassung von Text oder Grafikelementen oder zum Austausch von kompletten Kleidungsstücken aufzufordern.

\end{easylist}
